伊朗軍方承認「人為錯誤」 總統Twitter道歉

烏克蘭國際航空公司（Ukraine International Airlines）一架波音737客機8日在伊朗墜毀後，外界一度未能確定其失事原因。有聲音質疑是伊朗意外擊落客機，導致176人慘死。美、英情報指客機是被擊落，而烏克蘭亦指兩國說法「非常可靠」

時隔3天，伊朗國家電視台引述一份軍方聲明報道，稱該國「無意地」（unintentionally）擊落一部烏克蘭國際航空公司客機。聲明是在該國時間1月11日早上發出。

總統魯哈尼（Hassan Rouhani）其後亦於Twitter就事件道歉，他向受影響人士的家屬致以最深刻的慰問，並強調會繼續調查事件及向涉事人員追究責任。

空難發生後翌日、即1月9日，烏克蘭國家安全委員會稱正在調查各種可能原因，包括遭到導彈攻擊、引擎爆炸等。烏克蘭駐伊朗大使館之前曾指，排除事件涉及恐怖主義，但之後改口稱，仍在調查失事原因。

伊朗官員在聲明中指出，在客機轉向一個伊朗革命衛隊「敏感的軍方中心」後，軍方誤認它是「敵對目標」。外長扎里夫（Javad Zarif）表示，事件與美伊關係緊張導致伊朗軍方處於「高級準備就緒」的狀態有關

喺伊朗開出嘅機都可以自己打落黎
上面有幾多個vip

點解唔搵肛蛇過去幫手開記者會

所以連識別技術都未夠班。。。

香港警察學下人地啦

一係唔認
一係唔道歉

成班人形垃圾

望之不似人形

我深紅老豆前晚仲話美國打爆隻機想屈伊朗做

跟住又話會美國打伊朗唔得閒理中國，中共又贏

做錯就認，似返個人。
清算黑警，刻不容緩。

sor lo

原諒佢了

俾佢走啦 失民意架

伊朗航空 655

大dodo

道歉=完
176人係咁先

贏國又贏

我知你7500未放

講反話想打仗係咪

無意中殺咗180人
CLS

伊朗都好過支共香港警察，香港警察真賤種來
伊朗至少有有證據就認，香港班曱甴唔要面到叫人拉闊來睇，點撚拉都係見到721成班賤種警黑勾結架拉